三文魚牛堡真係唔差

本文只有零個回覆

標楷體

喺邊買㗎？

台灣m記？

香港麥記都出過
我記得好撚好食

有牛令到個飽太乾

尋日食咗三文魚堡
係幾好食

麻麻過麻麻
反而朱古力批ok

廿蚊個包算係咁

個汁好食